Construa 2 microsserviços:
-O primeiro deve ter um endpoint que consulta
CEPs no ViaCep
-O segundo deve chamar o primeiro microsserviço
e criar um usuário com o resultado do CEP.
Você deve acessar esses microsserviços somente
via Zuul.
Obs: Todos os microsserviços que você usar devem
ter o Zipkin instalado.